{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 휘슬락 바이 베스트웨스턴 시그니처 컬렉션 운영 정책"
    },
    "text": "ホテルのウィスラックでのチェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。 この他にも次のような情報があります。 ホテルの内部には地上、地下、駐車タワー(機械式)と野外駐車場、そして塔洞広場の外部駐車場が利用できます。 人数を追加する場合、1人（8歳以上から適用）については追加料金15,000ウォンが適用され、エキストラベッドは追加できません。 事前予約が必要なベッドガードやファミリーツインルームのイブルバスタブは事前にリクエストする必要があります。 朝食ビュッフェはホテル1階のソガアンドクックで運営されており、営業時間は06:30~10:00です。 無料で利用できるホテルフィスラックの屋外プールは夏季に運営され、位置はホテルフィスラック2階にございます。 客室内のガウンやスリッパではプールに入場できず、客室用タオルの持ち込みも禁止されています。 プールで提供される専用タオルはレンタル費用1,000ウォンが発生し、水着などのレンタルはできません。 プールには脱衣所やシャワー室が設置されていないので、シャワーや脱衣は客室内の浴室を利用する必要があります。 プールの利用金額は退室時にフロントにてお支払いいただく必要があり、雨天時や利用時間以外は出入りが制限されます。 プールではCCTVを運営して犯罪予防および安全管理のために使用しており、本人の不注意により発生した損害に対してはホテルでは責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような駐車場がありますか？",
            "answer": "ホテルの内部には地上、地下、駐車タワー(機械式)と野外駐車場、そして塔洞広場の外部駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、1人（8歳以上から適用）については追加料金15,000ウォンが適用され、エキストラベッドは追加できません。"
        },
        {
            "question": "ベッドガードやファミリーツインルームのイブルバスタブは事前に予約が必要ですか？",
            "answer": "ベッドガードやファミリーツインルームのイブルバスタブは事前にリクエストする必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食ビュッフェはどこで提供されていますか？",
            "answer": "朝食ビュッフェはホテル1階のソガアンドクックで運営されており、営業時間は06:30~10:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルフィスラックの屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "無料で利用できるホテルフィスラックの屋外プールは夏季に運営され、位置はホテルフィスラック2階にございます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には何を持参すればよいですか？",
            "answer": "客室内のガウンやスリッパではプールに入場できず、客室用タオルの持ち込みも禁止されています。プールで提供される専用タオルはレンタル費用1,000ウォンが発生し、水着などのレンタルはできません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間外や雨天時は利用できますか？",
            "answer": "プールの利用金額は退室時にフロントにてお支払いいただく必要があり、雨天時や利用時間以外は出入りが制限されます。"
        },
        {
            "question": "プール内には脱衣所やシャワー室はありますか？",
            "answer": "プールには脱衣所やシャワー室が設置されていないので、シャワーや脱衣は客室内の浴室を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の安全管理について教えてください。",
            "answer": "プールではCCTVを運営して犯罪予防および安全管理のために使用しており、本人の不注意により発生した損害に対してはホテルでは責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 593
    }
}